{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 솔향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 そうでない場合、最大人数超過のため入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室される場合、拒否されることもありますし、これも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室された場合、IPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用することができます。 駐車可能なスペースも用意されています。 周辺には茂朱リゾート、茂朱バンディランド、茂朱ワイン洞窟、徳裕山などの観光地があり、旅行を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiは利用できますか？",
            "answer": "入室された場合、IPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には茂朱リゾート、茂朱バンディランド、茂朱ワイン洞窟、徳裕山などの観光地があり、旅行を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 556
    }
}